有冇人好憎男仔擘大腳坐

霸q住曬個位
試個同有個唔熟既男仔出街
又係咁坐
搞到隻腳磨q坐曬 磨足全程
屌佢老母佢feel唔到架 ？
又唔係熟啵

好鐘意女仔擘大腳坐

好肉酸

好鐘意擘大女仔腳坐

一擘大腳迎住有陣袋味湧出黎

如果係地盤佬係咪撈埋職安猛鳩味？

哈哈